ซีอีโอ
BusinessInsider
สัมภาษณ์
คน
อ้าง
ตัว
ทำงาน
AppleStore
ระบุ
แรงกดดัน
สูง
ค่าแรง
ดี
คน
คิด
เว็บไซต์
ข่าว
BusinessInsider
เผยแพร่
บท
สัมภาษณ์
ผู้หญิง
คน
อ้าง
ตัวเอง
ทำงาน
AppleStore
สาขา
อังกฤษ
ปี
2011
จนถึง
ปี
2015
ปกปิด
ตัวตน
สัญญา
รักษา
ความลับ
บท
สัมภาษณ์
เธอ
เผย
เรื่องราว
AppleStore
สภาวะ
ทำงาน
แรงกดดัน
สูง
สวัสดิการ
ดี
คิด
จัดการ
ลูกค้า
ลงเอย
ขั้น
แจ้ง
เจ้าหน้าที่ตำรวจ
ควบคุม
เหตุการณ์
บท
สัมภาษณ์
ดังกล่าว
ระบุ
ระบบ
จัดการ
AppleStore
กดดัน
สูง
พนักงาน
แต่ละ
คน
สามารถ
ความเห็น
ทำงาน
พนักงาน
คน
ทันที
ตรงไปตรงมา
ผู้จัดการ
สาขา
นอกจากนั้น
ทำ
ยอด
ขาย
บริการ
เสริม
สำคัญ
ยอด
ขายตัว
ผลิตภัณฑ์
หลัก
อย่างเช่น
AppleCare
ทั้งหมด
พนักงาน
ส่วนแบ่ง
commission
ขาย
ใด
แม้ว่า
ทำ
ยอด
วันที่
สูง
ก็ตาม
เธอ
ค่าแรง
ชั่วโมง
ละ
7
ปอนด์
ตอน
เริ่มต้น
ตอน
ชั่วโมง
ละ
8
ปอนด์
เธอ
ระบุ
เงินเดือน
พนักงาน
AppleStore
แทบ
พอใช้
อดีต
ผู้จัดการ
รายได้
เพียงพอ
ย้าย
กลับ
พ่อ
แม่
เรื่อง
ตำแหน่ง
งาน
ภายใน
ร้าน
คน
สัมภาษณ์
ระบุ
พนักงาน
AppleStore
มักจะ
ตำแหน่ง
ชั่ว
คราว
parttime
ตำแหน่ง
ถาวร
ตำแหน่ง
fulltime
ถือ
เรื่อง
สำคัญ
นอกจากนั้น
เลื่อน
ชั้น
พนักงาน
ระดับ
บริหาร
ร้าน
แทบ
กรณี
สาขา
เธอ
ใช้
วิธีการ
จ้าง
ผู้จัดการ
ร้าน
ร้านค้า
ปลีก
อื่น
แทน
เลือก
คน
สาขา
ดำรง
ตำแหน่ง
เหล่านี้
แม้ว่า
โปรแกรม
ช่วย
พนักงาน
คน
ทำ
หน้าที่
ผู้จัดการ
ร้าน
บ้าง
ใช่
ผู้จัดการ
ร้าน
จริงอยู่
ดี
สิ่ง
เธอ
ระบุ
ปัญหา
จริง
กลับ
เรื่อง
ลูกค้า
คน
ปฏิบัติ
พนักงาน
ดี
ใจร้อน
เธอ
ระบุ
คำพูด
ด่า
จำนวน
ลูกค้า
ใจร้อน
มัว
ต้องการ
สิ่ง
พนักงาน
ร้าน
มักจะ
เจอ
สถานการณ์
ควบคุม
เธอ
เล่า
เพื่อน
คนงาน
เธอ
ลูกค้า
ผลัก
กำแพง
ส่วนตัว
เธอ
คน
ขู่
ฆ่า
เอาชีวิต
เลิก
งาน
เพียง
ยอม
ซ่อม
เครื่อง
คอมพิวเตอร์
สถานการณ์
เหล่านี้
เรียก
เจ้าหน้าที่ตำรวจ
เธอ
สามารถ
เล่า
พนักงาน
คน
อื่น
ร้าน
บอก
อย่างไรก็ดี
พนักงาน
AppleStore
มักจะ
สิทธิพิเศษ
เสมอ
อย่างเช่น
ซื้อ
หุ้น
บริษัท
ราคา
ลด
15
%
ส่วนลด
อุปกรณ์
อย่างเช่น
ตอน
AppleWatch
ใหม่
พนักงาน
ส่วนลด
50
%
กรณี
Mac
ส่วนลด
27
%
ลด
เพิ่ม
500
ดอลลาร์
สหรัฐ
บท
สัมภาษณ์
ระบุ
เหตุผล
เรื่อง
เกี่ยวกับ
พนักงาน
AppleStore
เหล่านี้
ทั้งหมด
ไม่ค่อย
เผยแพร่
สื่อ
บท
สัมภาษณ์
ระบุ
พนักงาน
ควบคุม
สัญญา
รักษา
ความลับ
ลงชื่อ
ตอน
สัมภาษณ์
พนักงาน
สามารถ
โพสต์
บอก
ข้อมูล
ใด
ตนเอง
ทำงาน
AppleStore
บน
สื่อ
ออนไลน์
โดยเฉพาะ
ถ่าย
รูป
ตัวเอง
selfie
เครื่องแบบ
นำ
โพสต์
ไว้
บน
สื่อ
สังคม
ออนไลน์
ตัวเอง
ใช้
ถือ
เรื่อง
ทำ
ละเมิด
ข้อตกลง
ดังกล่าว
BusinessInsider
ติดต่อ
ความเห็น
Apple
ประเด็น
เหล่านี้
สัมภาษณ์
ปฏิเสธ
แสดง
ความเห็น
บท
สัมภาษณ์
ดังกล่าว
ใคร
สนใจ
อ่าน
ฉบับ
เต็ม
แนะนำ
อ่าน
สนุก
สรุป
สามารถ
อ่าน
ที่มา
ครับ
ประเด็น
AppleStore
วันที่
SteveJobs
จน
บทบาท
TimCook
AngelaAhrendts
อดีต
Burberry
ดูแล
งาน
ขายปลีก
Apple
ที่มา
BusinessInsider

